港共 : 受反修例事件影響警察總部需花費104萬維修

反修例風波中政府建築物維修費共要6120萬元
02.04.2020 22:16

財經事務及庫務局表示，去年反修例風波中，多幢政府建築物受到破壞，合共建築維修工程要約6120萬元。當局回覆議員就財政預算案質詢時表示，立法會大樓維修費要1530萬元，是多個建築物中最高，其次是長沙灣政府合署和政府總部，分別要930萬元和900萬元。至於警察總部，維修費要104萬元。

屌你老味 直接保育左佢列入古蹟咪得囉
增加歷史底蘊又解決警隊問題 雙贏

又打算用50萬買舊檀香木啊？

比黑警加人工買玩具嗰二百幾億拎去維修
夠比人爆多幾百次政府建築物洩憤
抵玩好多

100萬咋

之前唔係吹到成半億㗎咩

立法會大樓7月1日受到示威者衝擊後，一度完全封閉以待復修。立法會早前宣佈下周三(16日)復會。身兼立法會行管會主席的立法會主席梁君彥今日表示，立法會預計能按照目標於10月16日復會，其他服務亦會陸續恢復正常。他透露，估計維修費用約4000萬元。